點解Gordon Hayward傷完之後好似無咗影

自從傷完之後好似變咗個二線球員咁
有時佢上咗場都唔係好覺
身手明顯變唔返以前咁
表現一直浮浮沉沉

仲有冇啲咩球員都係咁

斷腳喎
心理陰影點都有
睇下女人仲未打番起

你傷黎試下囉